手機爆mon去邊間整好？

求巴打推介
深水埗？

認真一問

On9當有趣

認真問 點解要講手機 點解唔講電話